CNN 記者竟然跟埋去黃大仙 做現場報導

Push

見到個鐵兜又笑出聲
真係好高汁

覺得啱嘅 請留下正評 請幫手推po

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦